生暗瘡生到我想自殺

以前有女埋身 依家有結界無女行近我十米
呢排越生越勁 細過老母又唔比錢睇醫生

搞到成臉無一個位光滑 點做好 以下類似

仲要嘴下個位有白頭瘡

a酸

樓主你依家幾歲？

用暗瘡膏 此post已完

21

有撚用咩

呢種係你生完暗瘡，發炎太利害而造成。

如果仲係暗瘡都仲有得搞，呢種我都係建議你自己搵錢去做下療程吧

張繼聰周國腎明星都係咁,無得搞唯有哂黑順眼d

用神仙水?

無用

嘔

我成面暗瘡都有女

自貼下

你呢種好嚴重，據我所知，除非做磨皮，否則冇可能變到

屌你老母人地想架咩
知唔撚知人地生暗瘡已經好撚唔開心 好撚無自信
就係因為你le d仆街對人評點品足 指指點點
嘔? 祝你 你個仔 你個女全部都瘋狂爆瘡你就知人地今時今日有幾慘
你老母

利申: 暗瘡同路人

你要止左d暗瘡唔好再生先再搞d疤
認真 食A酸啦
雖然一開始食會爆得仲勁過以前
但食幾個月你就重生架喇

巴打唔好放棄
世界仲有好多方法幫到我地

屌你老母

btw樓主有冇打開j?
有嘅話就戒咗先，再每日做番半個鐘至一個鐘帶氧運動

關撚事咩

哪有錢

就係關事, 我20~25歲時都係好似張圖咁, 之後每日控油、戒丁(一星期2次左右), 晚晚跑步, 半年左右皮膚靚晒!

信唔信就見人見智啦我戒咗j之後暗瘡都好咗9成，係差啲印未退啫

其實真係關事
以前打完真係會出
不過依家食緊A酸情況好好多，打完都無咩野
所以都係果句，A酸啦
我食緊未食完，已經無點出，情況我覺得好咗好多
生得唔嚴重既人係唔會明果種令人無哂自信既情況
鏡都唔敢照，唔係毒撚都變毒撚

巴打食到a酸真係好 我兩年前試過 好低dose都勁多副作用 比醫生停左

因為打j刺激荷爾蒙分泌 好似係

樓主 不如試下「化妝」
費事話我賣廣告
我遮呢個shop既名
呢個液體暗瘡貼會形成膜保護暗瘡肌
你可以放心係上面上粉底 唔會整到暗瘡

人地可能會話「喬裝呃人」
但我唔認為係咁
我好鍾意屋企自己化妝，就算一個人都冇，又唔會出去，因為咁樣會令我有自信，見到自己好好睇睇會開心
我成日都覺得，我整靚自己，係取悅自己，取悅其他人只係副產品。

要日日洗面 注意面部衞生 我之前都成日生暗瘡 依家已經冇乜點生
樓主可以試下個呢支野

[quote]要日日洗面 注意面部衞生 我之前都成日生暗瘡 依家已經冇乜點生
樓主可以試下用呢支野

樓主我20歲仔果陣都無原因地好似你咁,
D瘡係生完又生,生極都唔會完
我以前皮膚好好,好白滑,果年成年都好唔開心
之後睇左西醫,佢都係開左D消炎藥比我食,感覺係有少少好轉,但唔明顯

然後咩方法都試,主要係瘋狂買D洗面奶 咩保濕水果D 但我自己覺得冇乜用 只係感覺好似好D
食左一年西藥之後開始停 果排唔知係心理作用定咩,覺得嚴重左,之後開始都冇理會,有佢生,覺得keep住靠西藥都唔係辦法
打後一年開始改變生活習慣 乜洗面水都唔用
訓得夠,飲得多水,每日飲唔止8杯,跑步,做GYM,黎到而家塊面已經好番曬
係間唔中都仲會生 但會好快就消腫 好快就消埋印 我覺得跑步+做gym加速新層代謝堅有用 呢個我自己經驗,希望幫到你

睇落好易 但其實好難做齊

上面巴打係本身無運重習慣？ 一開波點適應？

其實係頭兩三日辛苦,我係每日最少跑45min,
仲好記得第一日跑完,成個人好攰,都冇乜超大感覺,係第朝一訓醒就超酸痛
好似比人打左一身咁
一路上緊堂一路諗,今晚唔跑了
但夜晚又的起心肝走去跑 唔想三分鍾熱度 跑完之後出奇地冇第一日咁攰,
跟住keep住第三 第四日,好快已經習慣左
我係慢慢跑果隻 跑左好似兩個月 就試下跟個朋友去做gym
感覺都係一開始好辛苦,一星期左右就習慣左
到而家就少跑步 1星期1次左右 做gym就1星期4-5日
變左做習慣之後,你果日冇做反而個心會好唔舒服好唔安樂

第一日已經45分鐘？

留明

係 因為聽個朋友講唔跑夠半個鐘其實都冇乜用
而且你一開頭跑得少,反而之後要你加長時間跑耐D會好辛苦
寧願一開始快D習慣
我一開始係跑得好慢 慢到只係快過行少少果隻
我本身瘦撚,完全0運動 仲記得中學跑9分鐘耐力跑係fail
我係專登買左個運動耳機邊跑邊聽歌,感覺幾好

我都係9分鐘就fail個d 想培養運動習慣 但唔知點入手 自己太懶

其實開始到第一日 堅持幾日你就會發現你習慣左
我未開始前都覺得運動 出汗係好辛苦既事,
日日想番係屋企打機

係咪嫁，我都完全跑唔到，有冇第二啲運動推介，我就黎唔想出街

我自己就冇玩開運動,咩足球籃球完全唔識打 所以簡左跑步呢樣最簡單既野黎做
起初都覺得辛苦架 唔聽住歌我係跑唔到 中間又試過去gym room跑步機跑,一路跑一路煲劇/睇動畫 睇一集/兩集就跑完 會覺得時間過得好快
又試過不斷跑街發掘D新地方 跑到唔知去左邊
用nike app記錄低
總之就係不停搵D野令跑步變得有趣D

我都係唔鐘意岀街

我之前跑個陣成日會右下腹痛

其實你地係塊面冇得救之前到底做左咩
我以前爛面果陣隔日跑步 戒甜戒凍 11點訓6點醒 刺激性重口味嘅野都戒埋
冇食藥 搽吓普通護膚品咁
keep左半年都好番晒
如果你地個生活習慣唔變淨係想靠食藥/搽野好就
只能夠講祝你早日好番

呢樣唔得果樣唔慣就唔好搞咁多野
接受佢啦
你估變靚好睇唔洗付出

有做gym都會生

跑唔夠半個鐘點會冇乜用，只係消耗卡路里冇咁多。

爛臉